當年有個大粒佬退休比人告貪污

當年有個大粒佬退休比人告貪污
原來有紅色勢力Offer話幫佢搞點仲比個位佢坐咬長糧
大粒佬rej左話堅信香港法治唔想防礙司法公正, 衰左唔怕坐監
更加唔上晚年染紅遺臭萬年, 始終基層出身一步步爬上去, 去到呢個位算好對得起自己, 自問良心過得去。

利申: 唔好問點知

何等高尚嘅湯十一！

貪曾最少願意接受司法制裁
689?仆街啦, 戴德梁行A UGL Company
收UGL 5千萬，明顯要交利得稅啦屌你老母
逃稅逃撚到出晒面，睇死稅局都唔撚敢郁佢

大家點睇

民建聯條廢物周又肯俾佢干預調查

咁佢做咩要嬲梁鷹呢